[緊急]香港有情緒傳染病 大撚鍋

自從梁兄弟嘅犧牲事件 一星期至少一個因為政治問題死一個人 今日先有幾個差啲跳左
呢件事只會愈黎愈嚴重 呢個係一個傳情緒傅染病

「維特效應」（Werther Effect）不僅可以預測自殺的增加 而且大部分自殺方式將以與被報導的自殺做法相同或類似

能夠抵消「維特效應」的就是「巴巴吉諾效應」（Papageno effect）意指媒體可以預防自殺行為 當媒體拒絕宣傳自殺事件或改變他們提供自殺事件信息的方式時 模仿自殺的風險就會下降(Source: International Journal of Environmental Research and Public Health, Scientific American, Open Access Government)

所以話呼籲巴絲唔好再大肆宣傳三位兄弟姊妹嘅壯烈犧牲 心中有佢地就得 同埋唔好再叫”烈士”

仲有 咪撚以為犧牲就有用啊 屌你地老母 留翻條命 同佢地鬥長命 死嘅唔應該係你地 係個仆街政府啊屌 唔好再要我地擔心

Push

講真⋯ 的確有諗過犧牲自己做件轟轟烈烈既事
但仲有野未放得低⋯

咪啊屌你 幻覺黎架

推

請提防attention whore

今日唔死重有幾十年同政府慢慢玩 請珍惜生命

齊上齊落啊兄弟們 無你就真係無左好撚多